[突發]霍金逝世

RIP

9up咗咁耐終於死咗
Btw rip

rip

咪好囉，終於可以解脫

Rip

個野壞左

RIP

但最後都要笑下

電腦壞左

早兩日先睇完The theory of everything套戲

rip
\l/

....

電腦大爆炸

再見啦

愛的方程式

希望已經將佢個意識轉左去電腦度啦

成日有人笑鳩佢 連張椅..

膠都廢事俾條碌柒

佢最後一個老婆就fatfat

可惜，佢未見到人類登陸火星

原來係你燈死佢

Rip 多謝你為人類嘅貢獻

rip世界重大損失

Rip
以後唔用你講笑了

上知天文

已成空凳

Rip 大家唔好咁啦

無人講故仔

btw RIP~

Shit shit shit

做it 既下場慘到

RIP
讀過一個sem 天文
覺得宇宙好恐怖但又好有趣

下一位世紀天才會係邊個

咁突然既

2018/03/04,
霍金：時間並非始於大爆炸

3月先講完

又一個真正有料嘅人去逝
Rest in peace Hawking

終於唔洗比連登仔笑

rest in peace

點解佢咁出名

唔係掛

大家記住佢講過嘅野！
唔好接觸外星人呀

rip
76歲算係咁。。。。

shit shit shit

現代物理學界仍然在生既重有無人可以同佢齊名？

記得醫生當初話佢30歲前就會死
宜家去到76已經好好

好突然
rip

冇啦冇啦, 最聰明既人死左

屌你老母

咪又係笑緊
你睇下樓上啲on9仔

笑乜撚野

Rip...

無「霍金警告」了
R.I.P

最聰明？

RIP..

世界末日啦

傳奇人物
RIP

唔想俾人屌撚到你屎眼縮唔返去就好心自己google下

你自認弱智睇唔明再問

死得好

個腦仲郁緊

外星人黎接佢喇

一代偉人
願一路好走

人之將死 其言也善，睇黎佢呢兩年都說話真係忠告

有無人知點走

咁快就update左
btw R.I.P

Rest in peace

R.i.p

連登d 傻鳩9up 就話自己只係大膽假設
人地霍金講嘢就話人9up

會唔會仲養住緊佢個腦

其實佢有依個病，能夠生存到76歲已經係一個奇蹟

咁突然，佢上個月仲上電視
十日前仲9up

rip

R.I.P.

RIO

3.14

kip thorne

我諗big bang接下來有一集會紀念佢
真係象徵住一個科學時代

R.I.P

第一個比AI控制既人

或者佢死後見到就會信呢個世界有創造者

其實咩事死
點解咁突發嘅

可惜欠一個諾貝爾物理獎

Wtf rip

都算係咁啦,成76

對於時間，太空同埋進化，都係偽科學，祗係educated guess同推論，即係9up！個人唔同意佢推論！不過佢9up得黎好認真！反而敬重佢認真！

btw rip

咁請問你又有咩貢獻大到可以問霍金有咩貢獻？

咁快

Ai人工生命

早兩日先講完理論

有生之年都未必再睇到有類似影響力

我意思係咁突然

係呢個post 貼 mean相
應該係再見爺爺 果類人黎

RIP
為世界貢獻咁多都要比啲仆街笑

rip...

近代少數將相對論同量子力學理論2合爲一既物理學家，咁就死左

嗰啲垃圾block撚哂就啱架啦

rip 感謝你為人類作出既貢獻

霍金，多謝你俾咗無限嘅幻想我地班文科仔
RIP

人類一大損失, 無佢都唔知退步幾多年

因為佢啲theory 未prove 到，當年愛因斯坦都唔係因為相對論而攞獎

仲諗住佢真係長命百歲

笑係幾好笑
但唔該笑之餘好好了解下個世界
佢係一代科學家 去世係世界嘅損失
未必智商最高 但係最聰明 依點無庸置疑

期待下一個上位

好突然

降低曬IQ

諗住佢冇咁快

都係一種解脫

都唔快了
可以去到76歲
算係奇跡了

時辰到 時辰到 好走快兩步

史蒂芬·霍金1942年1月8日出生於英國牛津，出生當天正好是現代科學之父伽利略·伽利萊逝世300年忌日。
等多三百年啦，咁就一個時代，rip

喺另一個世界 同愛因斯坦瘋狂討論科學。 rip

係人都死㗎啦 乜撚野下場

時間簡史立即大賣

早兩星期先鳩up完

有冇都冇所謂啦
佢個地位唔會低過一班得獎者

rip and respect

佢都算得償所願

關你哋咩事，rip乜

咁突然 rip

係Einstein出生個一日死 ，係伽利略死個一日出生

rip
多謝你

RIP

愛因斯坦死咗，就有霍金。

霍金死咗，仲有邊個物理學家⋯⋯可以代表到呢代嘅物理學⋯

RIP

佢嘅離世係人類嘅一大損失

啱啊，獎呢啲虛名嚟啫

認 真
有無science撚講下佢對世人貢獻？

本身佢呢個人已經係奇蹟

輪迴time loop

rip啦 偉人

今日係愛因斯坦誕辰

連登毒撚挑戰公認天才

成日FF果d神人會長命d

佢咁都食到幾條女
RIP

高昆

我真係接受唔到

今日係愛因斯坦生日

黑洞既虛粒子理論

Omg

有冇人有種想法係 霍金好似永遠都唔會死咁
到今日知佢走咗會覺得好震驚..

咁可能今日又有一個物理天才係地球出生

高錕某程度唔係物理學家。

佢喺將物理理論變成為Application。

係發明家多啲。

而且⋯佢已經腦退化⋯⋯

一路好走

真
有時無謂痛苦落去
RIP

同前度第2次睇戲就係睇The Theory of Everything
一齊左3年，岩岩個半月前分手
今日知道霍金走左，個心又up住up住

開腦儀式正式開始

連登到應該拉搵到

想知多啲，巴打有冇興趣講下點唔認同法同你嘅睇法係點?

即刻輪迴左返過去做愛因斯坦
用自己黎做時間實驗

個鐘點算?

rip

牛頓1643年1月8日出世
霍金係1942年1月4出世

咁都有得拉埋嚟講

真正既天才

新一代霍金喺香港出世
0歲開始上preschool
3歲開始愛國國歌教育
一直填鴨式教育+車輪式補習
15歲自殺

中間有個愛恩斯坦喎

Sheldon會唔會喊

Respect forever

對世界/人類有深遠影響既人🙏🏻

意識轉移始動

rip 辛苦了

不過佢一直咁既樣估唔到已經76歲。

其實愛恩斯坦果個年代都有好多天才
再前一個TESLA都應該係啦

物理天才，RIP

竟然

小朋友對於霍金既認識係有依套戲已經算係咁

Tesla最後痴咗線⋯⋯

成件事俾你搞到好撚mk

RIP
細細個已經識佢...睇住佢由偉人變9upper

自己係90後 霍金可以話係我腦中科學界最頂尖嘅代表
講起科學就會諗起佢 一見到佢死訊即刻嘩咗出聲

幾時到連登啲垃圾死？

唔計物理學上.
Elon Musk 唔知做唔做到下一個影響人類既偉人?

問得呢句已經解釋都晒氣

分分鐘要等多七十年

咁霍金近幾年講既野大家都係笑就算啦

BTW RIP
呢種病真係好無常，就算早一陣佢仲警告緊世人，估唔到今日就走左
雖然佢已經比一般病人活得長好多，不過都係唔捨得

係呢個post留言話rip既人，有無一半人係唔需要google都講得出點解霍金咁勁咁出名?

以為玩野
終於唔使畀人笑，辛苦了

今日除左係愛恩斯旦生忌
仲係3.14 π day

佢之後都冇乜科學家出名
至少連layman都up得出佢個名

見到連登咁多mk 話霍金淨係鳩嗡真心覺得恐怖

一直覺得佢係人類脫離地球嘅希望

講唔出又代表咩？

Rip Prof. Hawking

仲有冇人研究黑洞

你唔識佢唔代表可以否認佢對呢個世界嘅貢獻

唔講咁多 即刻上fb打卡先

一定要有好大成就先准rip?
如果聽日胡楓羅蘭果啲釘左我都會rip囉

咪撚理佢啦
又要搵個位入
扮清高
好撚肉酸

代表你廢 收埋把無智慧既口 返去做10k工排公屋

就算未必知佢研究既內容，都知佢係現代物理學、天文學最權威同代表理既人

話走就走
RIP

有無人都覺得所謂讀取腦電波輸入
其實係有某啲人借佢身體去發表
仲有咩出書 都係另外一啲人寫
背後有好大利益同陰謀

有貢獻過你呢舊垃圾唔知幾多千萬倍

時間簡史應該真係好多人都睇過，明唔明係另一回事

真係好撚肉酸
幾時到你
我一定唔講

佢d書普通人唔會睇

如果喺咁～嗰個人太叻啦。

講得出都唔代表唔駛排公屋

RIP
都幾突然

琴晚我先睇完霍金套時間穿越

rip
如果佢健全嘅話會唔會勁過Einstein

Tesla 1943年1月7日死，下一日1943年1月8日霍金出生撞正伽利略300年死忌

波台狗收嗲啦

下肢癱瘓
R.i.p

佢有咩貢獻....
9 up 一炸野叫d 人去proof....

其實佢頂到咁老都已經好勁

Eip

It would not be much of a universe if it wasn’t home to the people you love.

無走到... 可能時光機研發成功

冇機會再比人HACK 佢部電腦

獻醜就不如.....自己唔識就潛水算啦

m咩k呀
係低學歷社會垃圾
上個post大把中學都唔知畢業未嘅走去學人駁鳩霍金

你錯喇，話自己大膽假設嗰班會話自己同霍金一樣假設，上面話人鳩嗡嗰班就係咪都話人鳩嗡

連登仔從朲什閩唔係一個人

淨係霍金輻射都夠.

時間簡史太多字，太難明。

第一本睇喺「胡桃裡的宇宙」。講時間扭曲⋯好多圖⋯但都喺睇唔明⋯⋯

類似大陸丐幫集團

9吹，我都識
用翻啲學術性嘅字眼
寫翻一推無辦法prove
但聽落好似有可能
第二個講你會當佢痴撚線+精神分烈
有人信 係因為霍金個名
形象工程做得太好

幾時到會員霍金轉身

屌下下關自己事先出聲,人類同族做野唔能洗你教

波台

認同佢後期真係預測多
唔敢講佢9up 怕比d咩都唔識既人拎光環屌

Youre my grand design, rip prof. Hawking

個份意志己經贏左好多職業運動員
先唔好講咩春貢獻,換轉做自己未必可以堅持呢個姿態面對世人生活

係要駁都比d理論黎
好撚肉酸

可惜

至少佢用算式證明到有可能存在，唔係求其講下黑洞有幅射之類既廢話就算，光係呢點就勁過好多人，你估係人9up都可以咁有成就

獻醜不如藏拙

但願人類係科學探究上唔會放慢腳步

點解唔係你9up一炸野叫人去proof而係佢？
香港人 連登仔

人地科學家嗰啲叫預測
你地呢啲就真係9up啦

RIP 地球人幾時先可以開始宇宙時代

正

講唔出又話人9up
你都唔係你老豆親生啦

我正式宣布

[電腦聲]你個野壞左喎

當宇宙時代開始，霍金既偉大應該會超越我地想像

主要講宇宙無邊界，同測不準定理及人本原理，外加維度同時空既關係

我老母冇讀過書都識佢啦
話佢剩係識9up冇貢獻
人地係美國做研究你都未出世啦

屌你地 唔識科學都可以睇新聞
重力波都係舊年先探測到

雖然佢對於外星人嘅觀點煩膠至極
但係都係世界嘅大偉人
Rip

連登連依個位都要企
真係好肉酸

口德村村民全面進場

RIP 解脫喇你

9up當秘笈, 幾千年後發生, 佢講過d野可以大條道理走數
預言家都仲有得叫佢找數

霍金同愛恩斯坦呢D天才最勁嘅地方
係佢地憑空FF一大堆理論出黎
到佢地就死/死埋
D後代科學家先PROVE到佢地嘅FF係真

我不敢相信

上知天文 下知癱瘓

Rip

可以拍返套紀錄片

現實無佢地9UP, 班細D PROVE乜野既機會都無. 呢D真係天才.

你不如問下你自己先？

佢啲扑野絕學咪會失傳

Fb已經見到好多人瘋狂share news再rip

佢唔係前排先有個新理論既咩？

問下乙武洋匡

ON9就收皮啦, 人地個D 9UP都有CONCEPT同數先, 你估真係風水佬個隻9UP咩.

科學就係假設再proof
對一樣野冇認識就唔好比意見啦

以霍金黎講，死可能係一種解脫

佢地全部都有理論有數計點會係FF,只係當時未有方法係現實世界中驗證咋

佢啲仔女係佢未出事之前生
講野唔好咁小朋友，乖啦

Rip...
雖然佢後期可能真係好多鳩吹...但淨係D鳩吹對世界既貢獻都除時多過我地
同埋科學呢D本身都係由理論吹出黎先架啦...依家未證明到唔代表佢吹既野係無用既....
利申:零科學智慧

大膽假設

希望佢下世可以做一個身體健康既人

佢真係同愛因斯坦睇齊 RIP

你班波台狗書又唔識聲又大大

連登仲話咩 搞港獨
咁既質素既人

rip, 冇耐之前先有發表

因為人地有晒假設有晒理論去support, 只係當代科技幫唔到佢地證實

一個post就睇到而家中小學教育幾失敗

雖然幾同意你嘅說話
但依句係唔係矛盾咗啲

無哂人講立法會同縱火啦
多謝霍金
順利完成任務

其實唔洗咁灰心。古典力學到相對論都隔咗三百幾年，相對論到依家都係過咗一百年多小小。未來一段時間都應該係focus落prove翻前人啲理論同埋點樣將理論應用出來。想再有好似相對論咁突破性既發展，等多三百年其實係好正常。

終於可以disproof佢d野而唔會俾佢disproof番轉頭

無可否認佢才能, 但後期真係太over啦
黑洞 , 去到外星生物層面真係

咁都要入黎搶光環
得啦得啦你最撚關心香港啦
香港未來靠撚曬你啦
我地班港豬係咁嫁啦

港豬

RIP

呢個post發現無知真可怕

霍金邊個黎
霍銀係唔係佢細佬？

原來佢已經76
成日以為佢四五十歲

該死的不死

巨星隕落

連燈仔>霍金

RIP
初中睇佢本時間簡史，雖然好多嘢都唔明
但係絕對係令我對科學啟蒙，人生其中一本最重要嘅書

哦

我就真係無興趣
知佢講過咩但唔明白
隨你點講啦
但真係睇唔過眼借死人戴光環
唔似你
識少少係到笑鳩人
講句rip又要人講點解點解
你繼續拎你ge自尊啦

其實想問佢既發表有咩係留左俾後生，
同埋而家各方面發展有冇咩係因為有佢？

物理人

Rip

冇矛盾
好多研究都話香港人IQ普遍係高
但出黎香港人對世界過咩驚人貢獻

Iphone

金金

仲要咁啱係愛因斯坦生晨 大家都係76歲走

可以去搵外星人了

尊重係你眼中已經係光環？

你無老豆教真係可憐

死咁d 連登傻鳩啦

有無人接棒大宇宙學？

屌你老母臭閪 真係唔知d窮酸臭廢毒撚 有咩資格笑霍金 全部去跳樓啦 低端人口

btw R.I.P

又無興趣知又要叫人比

咩黎架？
食得架？

屌 佢真係好撚勁

所以唔明佢發表ge言論就唔尊重得？
你知唔知自己講緊乜鳩

修橋補路無屍骸

其實霍金之後仲有冇接班人
冇人開創理論
人類文明只會停滯

趕唔切掃佢個人腦上電腦
做永久意識
冇lu

一個上知天文。。。。。。
RIP

你單核㗎？同一時間唔可以做兩樣嘢嘅？

講霍金就等於唔講縱火同立法會嘢？

身型似十幾

屌 我好撚欣賞佢

講到自己獨一無二咁
清高撚

你真係弱智
果頭笑人9up
又話人拎光環又話自己尊重

其實兄弟你閱讀理解都真心差
不如睇返清楚個立場先啦 炒晒車

你地班垃圾出返去嘈啦屌你老母

霍金提出左唔少科學理論，又積極推動科學普及教育，r.i.p.

大家有機會可以睇睇佢既著作「胡桃𥚃的宇宙」(the universe in a nutshell), 呢本易入口， 中學睇既時候好似打開左新世界咁

當然「時間簡史」仲出名，但就比較深

睇到啲圖 忍唔到笑 sorry

炒晒車啦
兄弟
個句野入埋我數？

都好難怪d人話霍金係9up既
當年都好多人話愛因斯坦係9up

係咪你現實都係咁款
所以感同身受而苦笑

死返去成人圍爐約炮啦

屌!！

霍金今日趕去天堂慶祝愛因斯坦生日

屌, 呢啲post都可以嘈

好心啦
有班垃圾on9當有趣
都唔知個醜字點寫

細個圖書館有本漫畫主角係霍金 講佢生平
有冇人睇過

唔爭氣笑左

當年話地球係universe中心，太陽圍住地球轉，d人都係覺得鳩up

到愛因斯坦計數，計到有粒黑洞，又比人話鳩up

人類要進化到識用腦電波溝通先好接觸外星人

哇好突發 平時連登仔仲成日笑佢

好心唔好以己度人

我覺得有可能

\|/

R.I.P

相對論當年都係愛因斯坦9up出黎
佢係勁在要幾十年後科技發達先用到先進技術proof到個理論係正確無誤

淨係Hawking Radiation已經夠威啦

一代偉人 雖然覺得佢成日講世界末日好煩

佢兩個應該喺天堂傾到停唔到

小朋友早D去上堂啦

Rest In Peace

其實唔突發架啦

佢有呢個病好難長命

已經好難得

RIP

連登理論：

連登仔唔明白嘅理論，就等於9up。

要連登仔明白，先可以成為RIP偉人。

RIP
連登班撚頭係度話個世界知名既科學家鳩嗡

班連登仔死左都冇報導添呀

好似重力波咁，會壓縮空間，都係依幾年先set up 到lab 去驗

連登仔剩係識笑人有病，但自己除左ff 同女神扑野，世界末日自己係主角仲有d 咩

\|/
RIP

21歲嗰陣醫生話佢得返兩年命 點知

今日PI day
可能討論緊3.14呢組數字

根本呢班就係天才佢地既眼光好似望遠鏡咁睇緊唔知幾多年後既事

連登好多科學家 上面個沙比亞朗素應該係杰出科學家來

廢人都出軌

唔會覺得可惜

就係班無聊人係度attention seeking

真係唔明乜撚野借死人戴光環
係咪忽上腦
普通人係一個小小既論壇既其中一個post留句rip點撚樣有光環

有冇咁巧合

rip Hawking

由佢啦佢無屋企人

其實12歲開始發病仲可以好奇蹟頂到依家已經好勁 不過都係可惜。。

今日又係PI DAY

閱讀理解真係好重要

得咩

RIP
一代傳奇

連登仔世界第一 你依家先知?

一睇到標題 個心離左一離 痛痛地 有冇人同我一樣Feel

#MeToo

逢紅必反
霍金咁既大人物仲唔踩到佢地底泥咁？

我愛霍金

所有野都好撚巧合
PI DAY
Einstein生日

佢主要係六七十年代發表既論文提供一個方向俾人去研究，證實或者推翻。佢到老年連眼球都郁唔到要靠面部肌肉去打字，仲點去做研究？

佢六十年代仲可以打字個陣己經可以做到好多科學家做唔到既野，你班友仔以為佢想淨講唔做，佢無能力去做研究呀仆街

換左係愛恩斯坦坐左係輪椅度，tesla雙手客打唔到字，佢地仲可以做到咁多野俾後世咩？

霍金都有得反? 用紅黎形容霍金會唔會LOW得濟?

得閒又會發下文露下面咁 無啦啦就走左

不如你閱讀晒成件事
再理解完先再講
跟車太貼唔係咁好

楊振寧

有辦法將佢個意識轉去電腦度就好

講句RIP都要有資格
香港人真係好高層次

可以返外星喇

個腦會唔會轉移左

你智商未夠足以去理解呢句說話

Rip one of the greatest mind of all time

第一下係覺得FAKE, 唔敢相信.

RIP
\|/

Thank you for the contribution to the science society

R.I.P.

留名有人以為tesla係講緊架車

1942 年出生於英國牛津的霍金，為著名的物理學家及宇宙學家。霍金在 21 歲時，被診斷出患有肌萎縮性脊髓側索硬化症（Amyotrophic lateral sclerosis，縮寫 ALS。又稱漸凍人症），當時醫生斷定他只剩下 2 年不到的壽命，但他卻靠著意志力活下來。霍金的病情一直到 60 年代後才開始惡化，後期他都必須乘坐輪椅，也漸漸失去了用手寫字、用嘴說話的能力，只能靠著電腦、字母卡，甚至語音合成器來和人進行溝通。

霍金的一生十分傳奇，也有許多重要的科學貢獻。他主要的研究領域為宇宙論及黑洞，不僅證明了廣義相對論的奇性定理、黑洞面積定理，還提出了黑洞蒸發現象，以及無邊界的霍金宇宙模型。1988年，霍金更發表了《時間簡史：從大爆炸到黑洞》（A Brief History of Time: from the Big Bang to Black Holes），此書被翻譯成 40 多種文字，發行量在全球高達 2500 多萬冊。

佢患咩病？

連登真係有好多低學歷弱智仔

出世個日係伽利略死忌，逝世個日就係愛因斯坦生忌

RIP

呢個真

76歲算長命

我諗好多人真係以為Tesla係牌子名⋯⋯

巨人的隕落

連登只係低智社會既縮影

愛因斯坦對物理學貢獻大定霍金？

回錯po

大過又係 細過又點

問下姐

你第一個死全家

我重等緊佢個timeline 講落去

認真，愛因斯坦高十班 貢獻重大過佢既可能只有牛頓

霍金唔係唔勁，但名氣咁大主要係因為寫咗幾本暢銷書，媒體曝光率高

講真嗰句 有冇人覺得上面班人 係咪自己係對science有少少研究 然後就連人地講句rip 覺得可惜 都好似要知道哂霍金生前有咩貢獻 做過咩研究 有咩大成果咁 成件事好撚肉酸
好似當年張國榮死嗰陣 又實會有班老屎忽喺度串人up得岀幾多首佢嘅歌 好似聽過一兩首嘅人冇資格講句rip咁 聽過哂 做哂die hard fan先有資格咁
我自己就覺得個人真係大概知道霍金係當世偉大嘅物理學家 張國榮喺樂壇唱過好多膾炙人口嘅好歌就夠

我中學phy呀sir仲勁過佢

唔單單只睇學術成就，仲要睇佢地點inspire後世嘅科學家，以及普通人。

好似話愛因斯坦既相對論夠佢拎多個Nobel prize

唔知有無留低遺作呢

呢啲係科普範疇，應該同理論研究範疇分開睇

呢個世界好公平既 太個叻有後果 好似我地呢班友蠢蠢地身體健康

咁突然
rip

無得比較，愛恩斯坦左個要玩一世既題目俾霍金，霍金答左一部份但又再加一堆題目俾下家玩

霍金死左 搞到好無安全感咁
有無人明我講咩

霍金最怕外星人黎地球
所以 …

有冇人聽過Лев Ландау 既physicist genius scale
牛頓 ＝0
愛因斯坦＝0.5
量子力學班癲佬 ＝1.0
霍金應該得2.0甚至2.5樓下，劃時代性差好遠

冇咗其中一個先知

霍金到底有無咩係已經證實左? 定大部份都只係假說 ?

其實愛因斯坦係咪唔信量子力學

其實愛因斯坦跟本唔使用Nobel prize黎評價. Nobel prize跟本未夠班.

又神化古人

愛因斯坦都要神化?

Nobel 年年有， 愛恩斯坦得一個

唯一高興嘅係都仲有人識霍金 幾怕d 00後淨識笑波子 大J

咁以後咪冇人同我切磋物理

唉 岩先line彈左條message 出黎

可能COMMENT個D全部都係老餅

辛苦了

依家仲可以講得出名既科學家仲有邊個

Stephen Hawking's awards:

Adams Prize
Eddington Medal
Maxwell Medal
Heineman Prize
Hughes Medal
Einstein Award
RAS Gold Medal
Dirac Medal
Wolf Prize
Prince of Asturias
Gemant Award
Naylor Prize
Presidential Medal of Freedom
Fundamental Physics Prize

呢個世界唔係得諾貝爾獎

睇我個名

14個負評 係咪耶撚

咪即係tvb d 金針獎...

我諗佢唔認同將wave function 理解成為probability density ? 定係佢否定成個QM? 學過少少QM

3月14日，霍金日

白色情人節要改名了

收皮啦傻閪

理論物理學係好難拎Nobel
好多時佢地提出嘅理論遠遠超越當代科技發展
有生之年可以有證據證明已經係好好彩
Higgs都要等到8張幾先攞到
Einstein都唔係相對論攞獎，重力波都係早兩年先偵測到
但係佢地嘅貢獻係科學發展嘅基石

佢真係一生都為科學....

同意 佢d理論起碼幾十年後先證實到 到時世界又有另一番新景象

佢地兩信都唔信耶教

佢郁唔到先咁多時間唸野啫..

*個

佢嘅地位高到可能牛頓愛因斯坦呢個層次

“I have lived with the prospect of an early death for the last 49 years. I’m not afraid of death, but I’m in no hurry to die. I have so much I want to do first.”
RIP

好奇有冇科學家係信耶教 兩樣野好似有矛盾

雖然佢晚年變咗9uper，不過始終係功蓋於過
安息

達爾文已經係啦.....

佢嘅9up令後世好頭痛

佢死左，
關我撚事

牛頓？好似係 仲有法拉弟，開普勒 其實好多

Engine算唔算最快拎？

記得有本漫畫有12張櫈
坐上去打嬴左就會死
算幾好睇

地球防衞少年

好可惜

RIP
他能夠窺探宇宙
那怕只是一小部分
對人類都是進步

垃圾係要做attention whore 先有存在惑.

當代其中一個最聰明嘅人，R.I.P.

Rip
多謝佢嘅貢獻

哭了

每個時代都會有呢d偉大既人出現
佢死左可能好快有其他年輕既天才接替佢

有乜所謂丫，又唔係德蘭修女果類人格上既聖人

我感受到，乜嘢叫偉大 rip

話佢叻同鳩吹既人同樣都係人云亦云啫

佢唔認同Copenhagen Interpretation

高昆好似係enginering 出身

聽我叫喊 只得一張 空凳。。

利申：phy major, have tons of respect to S.Hawking

辛苦哂 rip

點解有啲連登仔得閒到人講RIP都要管

其實點解要 ‘R’ip (address)
自己唔識申請？
連上個網都要人施捨 成班乞衣

on9
佢就係勁在啲唔撚識科學嘅人都識佢

好可惜 咁聰明嘅人

r.i.p

偉人死左

佢終於可以暢遊宇宙喇

ok thx

咁撚突然, 早兩日先聽佢鳩up完大爆炸已經有時間

本時間簡史又有得炒

rip

人地鳩吹都有獎攞
你呢？ 吹極都冇女屌

鄉下仔？

社會垃圾

佢一世係咁證明黑洞嘅存在但佢最後推番左自己提出嘅黑洞理論，佢應該覺得完成左使命就係睡夢中逝世

果d先虛偽

佢咁多個quotes 我最記得呢個，中學時明珠台播過一套佢有份主持嘅節目，我個個星期都有追

咁撚多正評意思係

佢可以捱咁耐本身就係一個奇蹟
對世界嘅貢獻更加係以百年計咁遠長

霍金都死咗 hunter都未完
希望我有生之年見到hunter結局

btw rip

你地以為佢9up
其實可能係佢走得太前

好似以前d人普遍相信地平說

有人做埋實驗證明地圓說都比人話on9

哇屌你 咁撚好笑既

洗唔洗咁講野
其實的都好尊敬佢，因為佢我去咗讀天文，點知佢死咗

今日有同事講起身，問佢咩病（佢想問佢咩病死）點知我同事好認真咁答佢

栢金遜

我忍吾住笑左

sorry for rip 啊

佢會唔會係世界活得最長的ALS患者

傻仔，你連我想講乜都未明，好心唔好回喇

史蒂芬·霍金1942年1月8日出生於英國牛津，出生當天正好是現代科學之父伽利略·伽利萊逝世300年忌日。他的父親法蘭克與母親伊莎貝爾都就讀於牛津大學，法蘭克主修醫學，伊莎貝爾學習哲學、政治學和經濟學。

原來佢老豆老母都好勁

可以帶領文明前進既人唔多

痴線 霍金今日真係撞晒日子

左膠 不了

咁突然

點解死親都唔係啲仆街

愛因斯坦14/3出世
兩個都係76歲死

唔怪得佢之前成日危言聳聽乜乜乜引人注目，原來趁臨終前搏一舖

ZQ

全人類平均IQ下降

仆街係巴士笑出來

成日見佢係big bang theory 客串

其實佢9 up 都係晚年既時期,
人大左性格脾氣都會變, 好易會轉牛角尖

霍金警告

接受唔到

啲想引人注意嘅傻閪 你地拍埋佢霍金隔蘺渺小到顯微鏡都睇唔到

Tbbt 應該都會拍一集悼念佢

係網上打rip 3隻字應該21世紀最冇價值嘅悼念方式

Elon Musk ?

佢頂盡係個成功商家

你知道Elon Musk係CEO, Tesla, Space X d工程唔係佢做架可?

霍金去完土星就瓜左

睇完維基 實在太撚勁

完全體現到咩叫天將降大任於斯人

令我唸起司馬遷
普通人可能只係因為小小挫折已經放棄自己,唔敢再前進,而呢D偉人即使身體嚴重異於常人,仍然可以化悲憤為力量,其實好厲害

咪比我估中

佢死左先有得攞諾貝奬

佢係工程師啫 唔係物理學家
佢最多硬件上幫到人類

過往有無試過追頒？

估中又點 唔中又點
威 想咁？

同買大細 大細圍骰買哂有咩分別

諾貝爾獎其中一個規定係只頒畀在生嘅人

霍金嘅成就一早都超越曬一個諾貝爾獎，有無攞到又代表啲乜

唔知有無理解錯 好似過世前已經有提名先會出現呢個情況
如果唔係獲獎既成堆都係半個世紀前既科學家 當代既唔洗玩

佢自己講嫁 人生遺憾

啲人傳你又當真，佢身陷殘疾都堅持終生研究宇宙黑洞時間，會拘泥區區一個諾貝爾獎？

最衰我冇支那寶
好想得到物理奧秘

點解連登仔講到佢咁勁 我都未睇到有人講過佢有咩貢獻？

相對論既貢獻遠超佢呀？

塞返入老母個閪到啦你

記住唔好同外星人接觸

42年出生有E個病，活76年。如果霍金立即係今日係香港輪迴有同樣既病，應該做廢青，病發後比社會放棄

死訊仲玩屌你老母祝你呢啲弱智仔死全家無後代以免影響人類發展
Hide Blocked User - @藍強@

發死人財

人類既損失...

唔好搵佢地兩個比 無得比
兩個唔同次元

就係傾完計死左

冇咗霍金 人類邁向太空進程又唔知會慢幾多年

咪撚岸鳩，諾貝爾獎只頒授予在世人士，不會追頒。

證明霍金太多幻想

如果你指香港人,每年睇tvb 應該都跌100幾10

你點得出呢個結論

認真你無錯真係好笑,醒目仔 真係低狗左

“Imagination is more important than knowledge. For knowledge is limited to all we now know and understand, while imagination embraces the entire world, and all there ever will be to know and understand.”

― Albert Einstein

成班人都唔知有幾多個明/ 知佢d貢獻

咁又唔一定要明佢d理論先有資格悼念佢既

想像力比較正面，幻想比較負面

太遲喇 已經有科學家send左證明地球有文明既信息出太空

仲死雞撐

Respect

咁你真係幾無知 愛因斯坦既相對論都要發表左之後幾十年先有人應用到，而家未成熟到可以應用唔代表以後會無用

想像力同幻想係兩回事吧！

解脫飛升 諗咗一陣覺得係好事

我懷疑第三個小孩唔係霍金的.......................

最聰明嘅人

係咩事?

我過左錢俾佢 等佢好消息 希望佢冇事

個腦實被人劏開驗

以後無人提地球人唔可以發展AI同搜索外星人
地球人玩完 好快世界末日
RIP

德文原字係Phantasie，的確可以解幻想

對佢最有印象係唔好接觸外星人

Wtf

但佢有份設計、概念？

聰明=貢獻?

連登有愛

甚至高過

咁邪

佢係ceo
邊個批准以上project?
大佬呀 都要有個有前瞻眼光既人簽紙
個project 先開始到架？

咁講法，請hawking 果個院長都上神枱

現代有邊個物理學家係霍金層次甚至超越？

好多設計佢有份參與架

Tyson

愛因斯坦靠光電效應攞獎，霍金靠乜？

CuriosityStream Stephen Hawking's Favorite Places. 免費睇到 23 March。

咁請問邊個係背後嘅大腦呢？

即刻諗到既有Susskind, Witten, Maldecena

Btw Witten應該係最痴線個個
佢係唯一一個拎過Fields medal既物理學家
仲有人稱佢為愛因思坦既後繼者

至少佢現在能走了

順便講埋
Susskind係string theory創始人之一
Maldecena提出superstring theory入面一樣叫AdS/CFT correspondence既野，個篇論文長期係high energy physics theory入面被引用最多既文(比人cite左萬鳩幾次 )（Witten有篇文長期第二，但都係得差唔多9000次）